點解咁多人睇安心呢單野都會睇到義憤填膺咁？

個個都嬲到好似想斬左黃心穎，而家仲嬲埋佢家姐

利申：食花生mode, 最好日日有野爆

Why???

偷食可恥

想斬右

我鄧sammi馬明唔抵
Sammi 係煩膠又係耶膠但係佢的確中意老鼠
而馬明戲屎但的確係乖仔
佢2個係件事爆之前應該都知道
今次依件事揚左佢2個都好醜冇面
屌 2件垃圾真係陀衰家

永遠懷念肥絲

所以馬明係講得好岩，其實唯一有資格講野既係sammi